En zo zeggend, keerde hij met hen terug en liep naar het huis.
"En mag ik het vragen ..." zei Elizabeth; "Maar de voorwaarden, denk ik, moeten wel zijn nagekomen. "
"Voldoet aan!
Ik schaam me alleen maar dat hij zo weinig vraagt. '
"En zij moeten trouwen!
Toch is hij _such_ een man! "
"Ja, ja, ze moeten trouwen.
Er is niets anders aan te doen.
Maar daar zijn twee dingen die ik heel graag wil weten; één is, hoeveel geld je oom heeft neergelegd om het te bewerkstelligen; en de ander, hoe ben ik ooit om hem te betalen. "
Geld Mijn oom!"
